 export const Data = [
   {
     question: "¿Quién escribió 'La Ilíada'?",
     choices: ["Marco Tulio Ciceron", "Homero", "Séneca", "Herodoto"],
     answer: "Homero",
     level: "basic",
   },
   {
     question: "Autor de 'El arte de la guerra'",
     choices: ["SHi Jing", "Dao De Jing", "Sun Tzu", "Confucio"],
     answer: "Sun Tzu",
     level: "basic",
   },
   {
     question: "¿Quién es el autor de la 'Divina comedia'?",
     choices: [
       "Dante Alighieri",
       "Petrarca",
       "Giovanni Bocaccio",
       "Maquiavelo",
     ],
     answer: "Dante Alighieri",
     level: "basic",
   },
   {
     question: "Filosofo griego, autor de 'La República'",
     choices: ["Sócrates", "Aristóteles", "Democrates", "Platon"],
     answer: "Platon",
     level: "basic",
   },
   {
     question: "¿Por qué El Principito decide abandonar su planeta?",
     choices: [
       "porque quería conocer la tierra",
       "porque Estaba enfermo",
       "porque El rey le ordena irse",
       "porque sentia que una rosa se aprovechaba de él",
     ],
     answer: "porque sentia que una rosa se aprovechaba de él",
     level: "basic",
   },
   {
     question: "¿Quién escribió 'Utopía'?",
     choices: ["John Locke", "Tomás Moro", "Thomas Hobbes", "Thomas Fale"],
     answer: "Tomás Moro",
     level: "intermediate",
   },
   {
     question: "¿Cuál de estos escritores españoles no tiene el Premio Nobel?",
     choices: [
       "José Echegaray",
       "Miguel Delibes",
       "Vicente Aleixandre",
       "Camilo José Celá",
     ],
     answer: "Miguel Delibes",
     level: "intermediate",
   },
   {
     question: "¿Quién escribió 'Frankenstein'?",
     choices: [
       "Mary Shelley",
       "Adele Gerhard",
       "Jane Austin",
       "Rosalie Loveling",
     ],
     answer: "Mary Shelley",
     level: "intermediate",
   },
   {
     question: "¿Cuál de estas obras no es de William Shakespeare?",
     choices: [
       "Alejandro Magno",
       "Julio César",
       "El sueño de una noche de verano",
       "Hamlet",
     ],
     answer: "Alejandro Magno",
     level: "intermediate",
   },
   {
     question: "¿De que novela es protagonista Edmond Dantes?",
     choices: [
       "El Conde de Montecristo",
       "Los Tres Mosqueteros",
       "Los Miserables",
       "La Reina Margot",
     ],
     answer: "El Conde de Montecristo",
     level: "intermediate",
   },
   {
     question: "¿Quién dibujo al famoso Hombre de Vitruvio?",
     choices: ["Miguel Angel", "Leonardo Da Vinci", "Rubens", "Vincent Vangoh"],
     answer: "Leonardo Da Vinci",
     level: "advanced",
   },
   {
     question:
       "¿Qué famoso filósofo fue maestro de Alejandro Magno durante cinco años?",
     choices: ["Sócrates", "Aristóteles", "Platón", "Demóstenes"],
     answer: "Aristóteles",
     level: "advanced",
   },
   {
     question: "¿Quién fue el último zar de Rusia?",
     choices: [
       "Nicolás II",
       "Pedro I el Grande",
       "Alejandro II",
       "Napoleón Bonaparte",
     ],
     answer: "Nicolás II",
     level: "advanced",
   },
   {
     question: "¿Quienes eran los templarios?",
     choices: [
       "Eran una sociedad que creía en Dios pero no en la Virgen María",
       "Era una orden religiosa que existió durante la Roma de Diocleciano",
       "Era una orden religiosa y militar",
       "Los Protectores del Vaticano",
     ],
     answer: "Era una orden religiosa y militar",
     level: "advanced",
   },
   {
     question: "¿De qué año es la primera Constitución española, la Pepa?",
     choices: [1978, 1812, 1931, 1979],
     answer: 1812,
     level: "advanced",
   },
 ];